大型既示威堵路不合作，唔好再做，和理非上場

材料已經夠哂，集中火力做輿論，筆同聲音既力量，係會比槍更大威力，同時係應付唔對等武力既最好方法。

至於怒氣難消既你，你地要做咩就去做。。